====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mon expérience du Schéma directeur de la région Île-de-France temps long , dans des projets à l ' échelle de trente à quarante ans ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

